我收左工喇！依家去金鐘支援！

其他收左工既巴打快啲黎啦！

推

金鐘要人

接力呀